Приложение позволяет конвертировать неотрицательное целое число в строку, содержащую представление этого значения в других системах счисления:
- двоичной;
- восьмеричной;
- шестнадцатиричной;
- в виде Base32;
- в виде Base64.
Конвертация в каждую систему счисления производится двумя способами: с помощью реализованных алгоритмов и стандартными средствами .NET. 
Приложение отображает оба результата, а также информирует пользователя о том, являются ли они эквивалентными. 